Bossini廠房係邊？原材料係邊到黎？

Bossini廠房係邊？原材料係邊到黎？
要做功課，但係上網挽5到

東莞

新疆

鳩up

上網學吓點打字先